搵套漫畫

個故事好似係講男主(m)死左去地獄嘅 有件女死神(s）之類嘅帶住 個女成個拆開男主個身體做18禁嘅事

聽日見！

咩黎

[投票post]應付藍屍聚集嘅方法